有冇手畜想比搣時潘同Email當狗咁玩??

我都是兩毛來的
搣時潘同Email幾時當狗咁玩我?

做雞做到可以拎貞節牌坊
佢2個都算勁

想俾佢地bin

U兩毛?